[冇圖]突發 金髮 女仔 長腿 飲奶

咁似男人嘅

車廂內嚴禁飲食

小小唔怕嘅
你係度食飯盒就話姐
冇理由飲水都唔得掛

利申未試過係車廂食嘢

又係你第一個覆post

有圖都負評

真識食

咩叫又係

得飲奶係中

係咪飲緊水先而家？

我意思如果唔係太大模廝樣
通常都隻眼開隻眼閉

飲緊咩根本唔係重點
你睇唔過眼咪去舉報佢囉

捉埋晒啲字眼

男黎架吓
個樣唔得 負皮

無啦啦影人做乜撚 竟然冇人屌

影街外人不嬲都冇人屌㗎啦
係影絲打 狗公行為先屌咋嘛
大家都唔想身份曝光 所以影自己人唔得

話金髮嘅都唔知係咪色盲

不如你話比我聽佢個頭係咩色組成

粉色 ?

正皮引伏

我見到係 黑-->粉紅-->金 咁樣去
利申art拎f

我想試下打邊爐